<resources>
    <string name="app_name">Horoscopio</string>

    <!-- Select Sign Activity -->
    <string name="selectsign_title">Выберите Ваш знак Зодиака</string>

    <!-- Settings Activity -->
    <string name="activity_settings_name">Настройки</string>

    <!-- Bottom Menu Item Titles -->
    <string name="menu_action_horoscope">Horoscope</string>
    <string name="menu_action_zodiac">Zodiac</string>
    <string name="menu_action_favorite">Favorite</string>

    <!-- Zodiac Fragment -->
    <string name="zodiacfrag_title">Все знаки зодиака</string>
    <string name="zodiacfrag_what">Выберите знак зодиака, что узнать о нём подробнее</string>

    <!-- Sign Detail Fragment -->
    <string name="signdetail_title">Описание</string>
    <string name="signdetail_aries">Главное в его жизни - динамизм: ему нужны мотоцикл, машина - все что угодно, лишь бы обогнать других. Как правило, люди, родившиеся под знаком Овна, - интеллектуалы и весьма бравируют этим качеством, никогда не прочь посоревноваться, поспорить. Если Овен чего-то желает, возражать ему бессмысленно, это лишь разозлит его. Овен не боится конфликтов. Всегда поможет ближнему в трудную минуту, способен даже проявить героизм, но ему необходимо, чтобы его за это похвалили. Старается во всем быть первым и терпеть не может оставаться на втором плане. Обычно не делает ошибок. Овен организует окружающих, беря инициативу на себя и показывая, что и как нужно делать. Он не любит монотонности и часто меняет вид деятельности. Овен способен долго не поддаваться усталости, но силы расходует крайне неэкономно и, израсходовав их полностью, просто падает. Так и болезнь: он будет переносить ее на ногах, пока острейший приступ не свалит его с ног. Для выведения токсинов показаны баня, сауна, занятия спортом.</string>
    <string name="signdetail_taurus">Телец не любит менять привычки. Упорство - это и его достоинство, и недостаток: в целом спокойный, он бывает страшен, если его разозлить. Это человек, притягивающий как магнит деньги и вещи. Собранное добро обеспечивает то душевное спокойствие, к которому он стремится. Телец плохо переносит неприятности и дурные обстоятельства. С виду спокойный, внутри он злится и кипит, и не может заниматься ничем привычным, пока положение не исправится. У него феноменальная работоспособность. Именно благодаря ей, он медленно, но непрерывно добивается успехов, особенно во всем, что связано с земледелием, строительством. Лучшее лекарство для горожанина Тельца - выехать на природу. Имеет склонность к тонзиллиту и другим заболеванием горла.</string>
    <string name="signdetail_gemini">Непоседа, обуреваемый жаждой деятельности. Человек нервный, в общении - свободный, "легкий", вечно в погоне за чем-то неуловимым, он занимается последовательно и основательно лишь тем, что его интересует. Охотно пускается в разные спекуляции, впрочем, для него это игра ума, а не способность добывания денег, что ему редко удается. Добивается успеха в делах, требующих передвижения и подвижности ума. Близнец, обычно горожанин, - человек контактный, что помогает ему преодолевать трудные моменты в жизни, но сильно утомляет окружающих. Близнецы физически выносливы, но переутомление в сочетании со скукой вызывают резкое ухудшение состояния здоровья. Абсолютно необходим полноценный сон. Кофе и другие виды допинга противопоказаны. Бывает непредсказуемая реакция на медикаменты и терапию.</string>
    <string name="signdetail_cancer">Чрезвычайно чувствительная, интуитивная натура, живет более в своих снах, нежели в мире реального. Любит медленный, спокойный ритм жизни. От жизненных невзгод прячется в свой "панцирь". Очень привязан к семье, особенно к матери. Ищет общество доброжелательных к нему людей. Рак гурман, часто - знаток ресторанов. В зрелом возрасте обычно судьба становится к нему более благосклонной. Он очень обидчив и боится насмешек. Состояние здоровья резко меняется, стоит ему лишь чуть отойти от привычного образа жизни. Раку необходим длительный сон - это для него лучшая терапия. Ему нужно избегать людей унылых и больных. Противопоказаны алкоголь и любые иные стимуляторы.</string>
    <string name="signdetail_leo">Лев, как и положено царю, благороден, горд и щедр. Натура страстная, эмоциональная и энергичная. Деньги он тратит не считая - они для него лишь средство приобщения к прекрасному. Его успех - залог счастья его окружающих, с которыми он щедро делится. Людям, которые что-то делают для него, он помогает раскрыть в себе лучшие стороны. Если же обстоятельства складываются не в его пользу, у него могут появиться комплексы, а позже и физические недуги. Лев любит быть в центре внимания, несколько театрален. Друзья не могут долго с ним не видеться - его жизнелюбие заразительно. Но посвятить всего себя партнеру немыслимо, так как это кажется ему "нисхождением с пьедестала", поэтому, как ни странно, он чувствует себя заинтригованным и плененным теми, кто не выказывает с первого мига признаков обожания и почтения. Его нервная система очень чувствительна. Эмоциональный шок может как вызвать у него болезнь, так и излечить его. Показаны гомеопатические препараты.</string>
    <string name="signdetail_virgo">Человек милый, тонкий, любящий, чтобы все было доведено до совершенства. Основная проблема Девы - отсутствие чувства меры. Постоянно контролирует и анализирует себя - и теряет на этом время, упуская порой отличные шансы. Ответственный, исполнительный работник. Очень практично организует свое хозяйство. Там, где не требуется личная инициатива или самостоятельные решения, он незаменим. От критического взгляда Девы не ускользнет никакой беспорядок ни на службе, ни дома. Дева, обычно, достигает спокойного, сравнительно хорошо оплачиваемого поста и на этом успокаивается. Для Девы характерны постоянно скрываемое беспокойство и нервозность. Человек, рожденный под этим знаком восприимчив к всевозможным инфекциям. Любит заботиться о здоровье, как о своем, так и о чужом. Обычно принимает без особой надобности кучу медикаментов. Девы хорошо реагируют на травы и отвары, показан час, другой отдыха каждый день.</string>
    <string name="signdetail_libra">Человек тонкий, изысканный, деликатный. Малейшая неприятность, ссора выводит его из равновесия. Он всю жизнь тем и занимается, что бережет и восстанавливает это равновесие. Чувствует себя хорошо только в атмосфере симпатии. От равнодушия затоскует и может заболеть. Склонен уступать чужому мнению и первым мирится в ссоре. Сложных проблем избегает. Борьба за место под солнцем, насилие ему чужды. Не любит решать материальные проблемы. Старается жить без особых усилий. Весы обладают хорошим вкусом. Могут достичь значительных успехов в искусстве, дизайне, моде. Ему нужен практичный партнер, который бы взял на себя материальное обеспечение его жизни. В любви обычно счастлив. Если остается в одиночестве, чувствует себя покинутым и глубоко несчастным. Малейшая обида, чье-то хамство - и он может заболеть. Весам показано пить больше жидкости в часы отдыха и устраивать себе "яблочные дни". Полезны прогулки, работа на воздухе.</string>
    <string name="signdetail_scorpio">Скорпион чрезвычайно вынослив. Его не останавливают никакие трудности и осложнения: он ищет причину неудачи и устраняет ее. Неудачи будят в нем зверя. Несмотря на склонность их драматизировать, он аккуратно возвращается к началу пути и начинает снова. Лучше не перебегать ему дорогу - конкурент он опасный, обид не забывает и не прощает. Бездеятельность его утомляет Скорпиона, он испытывает постоянную потребность быть чем-то занятым. Скорпион любит власть, что же касается денег, то они - не более чем средство для ее достижения и укрепления. Он умеет дождаться своего часа. Его успех начинается там, где застряли или отступились другие. Он играет наверняка, взвешивая риск. Скорпион считает себя железным и не понимает, как другие могут болеть или уставать. Когда же, наконец, заболевает, то забирается в нору, ложится в постель и глушит себя лошадиными дозами медикаментов. Выздоравливает, потому что вынослив. Скорпиону особенно важно заниматься спортом, чтобы выводить из организма токсины.</string>
    <string name="signdetail_sagittarius">Стрелец любит показать себя, он жаждет свободы и ловит каждое ее мгновение. Долго сохраняет молодость, благодаря интересу к жизни и к людям. Он не создан для драматических и тягостных ситуаций, которых всеми силами избегает. Его оптимизм, душевное и физическое здоровье, чувство юмора обеспечивают ему симпатии других. Стрелец великодушен, когда не покушаются на его священную свободу. Любит окружать себя друзьями и помогать им. Его оптимизм помогает скорее справляться с трудностями, чем это удается другим. У Стрельца здоровое мышление и мощный энергетический потенциал, который надо куда-то девать. Стрельцу не следует переедать и злоупотреблять жирной пищей. Это ведет к утрате оптимизма и хорошего расположения духа.</string>
    <string name="signdetail_capricorn">Козерог - реалист. Он любит одиночество и действительно рискует остаться один. В то же время он трудолюбивый человек и хороший организатор. Чтобы чувствовать себя на месте ему нужно постоянно трудиться. Козерог ориентирован на карьеру, когда он неожиданно становится начальником, все сослуживцы принимают это как должное. Чувства его управляются разумом, вся жизнь - сплошной порядок, чувство долга и логика. Вечно в трудах, он полагает, что с его делом никто лучше не справится. Самая важная фаза жизни, фаза исполнения желаний, наступает для него после 50 лет. Он ценит и бережет нажитое. Козерог обычно пессимист, жалуется на кучу недугов, хотя живет долго. Показаны прогулки в лесу, лучше сосновом, и труд на земле.</string>
    <string name="signdetail_aquarius">Для людей, рожденных под знаком Водолея, характерен чрезвычайный индивидуализм, интересы по большей части гуманитарные. Не любит чувствовать себя чем-то связанным, плохо переносит необходимость соблюдать дисциплину, хотя и способен потрудиться на совесть для людей, которые его интересуют. Рутина его убивает. В нем развиваются качества, кажущиеся окружающим невыносимыми. Водолей полон противоречий. Ложь и фальшь не для него. Он настолько искренен, что и не поймет, где ложь, если его обманут. Добивается успеха в областях, предполагающих значительную свободу действия. Знакомые и друзья играют в его жизни большую роль. Они помогают ему в трудную минуту, да он и сам всегда готов придти им на помощь, даже если это чревато для него очередным материальным ущербом. Водолей плохо переносит загрязнение атмосферы, холод и шум. Хорошо реагирует на нетрадиционные виды терапии.</string>
    <string name="signdetail_pisces">Рыбы - существа уклончивые, загадочные. Натура у них ранимая, чувствительная, им не хватает жизненной силы. Всякое насилие наносит им болезненную рану. Рыбы ищут опору в личности более сильной. Они настолько мягки, что почти никогда не восстают против обстоятельств. Волнения и скопления народа быстро их утомляют. Склонны искать компенсацию за разочарования в мечтах, часто находят ее в алкоголе. Всю жизнь сохраняют большую долю невинного простодушия. Впрочем, им везет в жизни. Случайности, неожиданные знакомства обычно идут им на пользу. Свое везение они оставляют не только для себя - душа у них щедрая. Чувство собственности нередко отсутствует, не умеют обращаться с деньгами. Судьба помогает им прожить всю жизнь на самой зыбкой, неопределенной почве, убегать, ускользать от опасностей и проблем. Им полезно жить на берегу моря, заниматься музыкой и поэзией.</string>

    <!-- Favorite Fragment -->
    <string name="favorite_fragment_title">Избранное</string>
    <string name="favorite_fragment_no_fav">Вы ещё ничего не добавили в Избранное :(</string>

    <!-- Preferences -->
    <string name="preference_sign_title">Ваш знак Зодиака</string>
    <string name="preference_sign_summary">Выберите ваш знак</string>
    <string name="preference_notifications_title">Уведомления</string>
    <string name="preference_time_title">Время уведомлений</string>

    <string-array name="string_array_sign_name">
        <item>Овен</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Водолей</item>
        <item>Рыбы</item>
    </string-array>

    <string-array name="string_array_sign_value">
        <item>aries</item>
        <item>taurus</item>
        <item>gemini</item>
        <item>cancer</item>
        <item>leo</item>
        <item>virgo</item>
        <item>libra</item>
        <item>scorpio</item>
        <item>sagittarius</item>
        <item>capricorn</item>
        <item>aquarius</item>
        <item>pisces</item>
    </string-array>

    <!-- Zodiac Signs names -->
    <string name="aries">Овен</string>
    <string name="taurus">Телец</string>
    <string name="gemini">Близнецы</string>
    <string name="cancer">Рак</string>
    <string name="leo">Лев</string>
    <string name="virgo">Дева</string>
    <string name="libra">Весы</string>
    <string name="scorpio">Скорпион</string>
    <string name="sagittarius">Стрелец</string>
    <string name="capricorn">Козерог</string>
    <string name="aquarius">Водолей</string>
    <string name="pisces">Рыбы</string>

    <!-- Zodiac Signs dates -->
    <string name="all_aries_dates">21 Марта – 20 Апреля</string>
    <string name="all_taurus_dates">21 апреля - 20 мая</string>
    <string name="all_gemini_dates">22 Мая – 21 Июня</string>
    <string name="all_cancer_dates">22 Июня – 22 Июля</string>
    <string name="all_leo_dates">23 Июля – 23 Августа</string>
    <string name="all_virgo_dates">24 Августа – 22 Сентября</string>
    <string name="all_libra_dates">23 Сентября – 23 Октября</string>
    <string name="all_scorpio_dates">24 Октября – 22 Ноября</string>
    <string name="all_sagittarius_dates">23 Ноября – 21 Декабря</string>
    <string name="all_capricorn_dates">22 Декабря – 20 Января</string>
    <string name="all_aquarius_dates">21 Января – 18 Февраля</string>
    <string name="all_pisces_dates">19 Февраля – 20 Марта</string>

</resources>
